點解in&out要成日搞埋呢d小動作？真係好黑人憎！

正正經經開番間得唔得？？？？？？？？？？

排左兩個鐘 d包皮凍 同美國比差好撚遠

香港有?

係呀但係而家又冇左喇

佢每隔幾年就鬼鼠試業幾個鐘，扮撚晒野咁